今晚曼聯反勝巴黎晉級，終生不反麻友雞

麻友係雞係公廁

咁你可以繼續反
垃圾獌一球都唔會入到

反麻需要你

Hi

你係咪唔玩㗎喇

樓主我幫你頂

樓主唔好 copy 錯 我唔想識多個 Alex Alan